美股又送錢，別人恐懼我貪婪

傻仔先會被震走，唔跌邊有得升，別人恐懼我貪婪！
下個巴菲特就係我

好多人睇到呢個post恐懼變貪婪，咁我又要恐懼了